報復性消費已經出現

香港人餓咗好撚耐無行街
條街逼到
啲舖頭如果捱到今日唔執應該賺返

冇工開點有錢行街買嘢
window shopping就得

想知點解d人咁有錢

癡線
今日兩程出MK 既巴士 都爆曬棚
真係好撚多人

今日都係去旺角
個個買嘢食嘢好開心

利申：我係去格價嘅窮撚

買壽司外賣都要等45分鐘
成條街都係人排隊食飯

呢兩日海港城多撚人到呢。。。

股市都有所謂報復式反彈，但跟著都只會陰跌慢慢衰落

琴日食個下午茶都要7個字吖
算鳩數
毒撚係呢個武漢肺炎 已經練到變廚神
自己煮算

咁撚開心又大爆發
又可以wfh

酒樓多人到仆街

亞洲人平時saving 比率算高
無收入一段小時間唔會影響到生活

而香港人好撚多人炒樓賺左大撚把錢

可能又入埋美股
Fat fat

d餐廳排長龍

今日都等咗半個鐘

希望快啲爆第四波

炒tesla同蘋果日報都賺夠，好過返工

到時你會點

有coupon 食野買野差不多5折

邊度有coupon

無投資隨時食得屎